Taobao 車cam

小弟我之前已經搜集左D 車cam資料, 見巴打們都有介紹小蟻同盯盯拍...咁我鎖定左小蟻車cam諗住入手, 上到去taobao個官方見到唔送香港地區.. 不過唔緊要, 我諗住集運大陸再轉送香港算.. 點知多口問下佢個CS, 佢話小蟻車CAM係香港唔岩用! 用唔到..

請教下各巴打, 大陸版係香港用唔用到? 照買都OK? 定係要買香港版?(我問佢, 佢話無港版)

謝謝

已用一年，因為冇撞過人又冇俾人撞過，所以都冇乜點理

都係大陸版照用就OK?

點解會用唔到
例如買咗部有sim lock既手機返香港用
最多咪打唔到電話, sms用唔到
其他功能點會有影響

佢話網絡唔得, 可能同apps有衝突, 本身只求錄影, 比佢大一大, 即係上黎問下巴打們 係邊個渠道買

同埋買邊個版本

買Thinkware la
咪慳而D錢
三千五蚊救你一次咩都回本
當買多個保險

P牌個時比政府車撞尾
比隻狗睇片即刻收皮好聲好氣

小米香港有行貨

可以用
不過個app 要set 返region（好似係）

感謝巴打回覆, 始終BUDGET有限

巴打我係買小蟻

買個車牌都影唔清既有乜用

盯盯啪啦 兩年有壞即換

小蟻平價黎講，算影得幾清

係taobao買？ 有無咩型號？

堅清呀 上網都睇過 所以買小蟻 巴打經邊度買？ 咩版本？

我都係買小蟻 app store裝佢app就得喎（ios）
唔知android

我都係ios 你係咪官網買？ 官網得返一隻版本 咩小蟻c2

一年前淘寶買左Papago N291用唔錯
支援2k錄影 不過我冇用2k我用1920 60p錄影 我覺得高fps比較重要
咁多牌子既cam比較下fps 最大支援容量(好多淨係支援64gb) 光圈大細同用邊間廠既parts 同價錢
我買n291原因: 1920fps 大sony光圈 支援128gb 冇內置電(安全啲唔怕爆炸)

* 1920 60fps

車係高速情況下起唔起格? 清唔清

我大陸親戚

盯盯拍

小蟻我用過，因為泊室外，兩年玩完，曬到壞鳩左，卡都壞過一次

我都用咁小蟻. 呢個價錢算係咁. 不過係唔夠靚仔啫.